# Модуль для кластеризации обучающей выборки
## Назначение разработки
Разрабатываемая программа предназначена кластеризации обучающей выборки алгоритмом K-means.
## Использование
Для использования на компьютере должна быть сформированная парсером обучающая выборка.
https://gitlab.com/SirAndrew/patent_parser
## Автор
Алейников Андрей, 2022
